唔好再分化喇，你地係為左乜野出黎嫁

大家記唔記得616出黎係為左咩嫁
我地係背負住200萬01人既民意嫁
我地可以有幾可凝聚到咁強大既力量呀
唔好浪費左佢
唔好分化，分分下就散晒嫁喇
我地已經有人為香港付出生命
大家背負眾人既意願同埋烈士既生命

我求下大家唔好再內鬥
再內鬥就浪費晒大家既心血同烈士既犧牲

自push亦求push

推 香港人要團結

推

叫左佢地唔好搞分化 各有各做
比連登仔屌我係鬼

咁樣落去我驚又有人以死明志呀
我唔想再見香港人咁樣冇意義又不停循環咁犧牲呀

夠喇！！！

我就真係番歸啦
由鳩佢地分化又好 咩都好

push

我唔可以比香港人白白咁浪費尼次既機會嫁

我求下大家推我上去比人見到

我地唔輸得嫁！！！

Push

完喇，200萬民意浪費左喇